[新發明] 單向透視遮

唔好意思應該開係創意台

想back

推

單向太陽眼鏡
保護眼睛

但係一次性用品都要升級
會唔會貴左啲

呢個可以大範圍遮住太陽

屌你老母
好撚有用

邊度有得買？

push

好想買
防曬防UV平時行山都有用